屋企多過兩個人 冇可能得一個廁所

我屋企一家三口 有兩個廁所
但有時都唔夠用 一齊食完早餐會三個一齊急屎
係屋企都好啲 可以開口互相遷就

我男朋友一家三口 得一個廁所
我有時過去訓 食完早餐好急屎
佢老豆就成日霸住個廁所修剪啲花花草草
又唔好意思叫佢讓我
又怕痾完好臭 佢入去繼續剪草好尷尬

試過我凌晨四點痾夜尿
佢老豆又痾夜尿 痾夜尿都要等

一個屋企多過兩個人 得一個廁所真係會死

我一家三口有四個厠所

你屋企係公廁？

係外國好平常，香港人真係見識少

你唔講鬼知你住外國咩

有個客廁長期冇人用？

sorry囉

basement 一個，客廳一個，上面房兩個。
Basement放雜物長期冇人落去

外國真好 一人一個套房係基本
讀書果陣暑假去親戚度住 我就係霸左個basement套房

basement其實真係幾正成層都係自己又冇乜人會落嚟嘈你

係 不過啲老人家覺得住得耐會風濕
不過我住得果個幾月
外個一層basement仲大過香港啲新樓自稱豪宅
我寧願住basement

大家唔好同一時間食早餐咪唔會一齊急屎囉。。。

同埋我以後你凌晨起身屙夜尿都見到男友老豆仲修剪緊花花草草

我同我男朋友遲啲食早餐 但通常食完番到屋企
佢老豆就開始剪草

Sor語障 我笑咗 我最近腎虧成日半夜痾尿
估唔到四點都撞到佢老豆

同意，

廁所真係非常重要

小家庭（2-3人）最好做到一人一個廁所

香港千幾呎就叫豪宅真係聽到都覺得尷尬

我諗體育館公廁幫到你 (瞓街)

你個名

係香港就真係見識少
住半山先可能有
你同d新移民話大陸祖屋有幾大無分別

屋企4個廁所

好多人係香港住仟幾呎以為自己好威，但係用同樣價錢係外國好多地方係講緊5000呎+

我都有四個廁所
利伸：三層村屋

落 clubhouse 囉

利申：屋企係雙套四廁

係非洲買成塊地呀

我一個人住都分埋男女廁
利申 訓天橋底